[尖咀] 海防道交界 FACT CHECKED

加咗snapchat timestamp 做 fact check

佐敦方向就唔清楚